［自爆］入0黎講自己住址頭幾個字

我先
嘉御龍庭

香港

Room A,55/F

點解咁多自爆post 架

宇宙銀河系太陽系地球亞洲中華人民共和國香港特別行政區

幾個字好啦

屌你老母

蘇格蘭場非工業用......

大家咁話